點解學生唔駛返，但係打工仔要返？

有危險果陣
剩係學生會出事
打工仔一定冇事

打工仔=奴隸

因為唔返工仲危險,聽日老細仲話要8點鐘開會,精神!

紅假果班想R 返日假期

勞假, 返shift 果班點算

點解打工既假期要咁分

店舖唔開 大家冇野食 銀行唔開 大家冇得用 好多地方都要有人做野 個社會先會運作用 但學生既作用係0

返工出意外
邊個負責

今日咁多塌樓

今日都好多嘢冇開
個社會係咪玩完

辭職咪唔洗番

消防、救護如果得閒睇下依班人，我諗佢會想屌出聲
佢搵命搏救人、清場，依班人坐定定係屋企都算啦
佢地通宵去清場想快啲搞掂垃圾、阻礙物，衛生又好咩都好，都盡力去做。坐係屋企唔啲人輕輕一句「致敬」呃like，搵stupid people拎道理光環
到依家人地要一夜清條路畀你地回復日常生活，佢地都冇時間怨
平時佢地叫加薪加人手冇人理，依家你地搭車返公司坐啫，都要r假，核唔核突啲？
利申：我唔覺得會清得晒場，聽日死死地一大堆公司「彈性」再「彈性」彈到冇人返工。

有人因為聽日射波而有事我切呀，扮奴性呻吟，到真係返唔到工，我唔信香港人真係咁愛返工會死都要死返去囉。

咁你係咪應該諗下叫佢地做野果班人係咪on9
而唔係因爲有班比我地打工仔更辛苦既人
所以我地唔呻得
非洲人冇飯食 你食得飽就唔好出聲啦
咁比有咩意思？明明係政府既問題

咩都唔講
聽日如果有條友返工
比個招牌跌落嚟搞掂

邊個揹

因為他還是個孩子呀

學生要交學費
打工仔有糧出

交條毛咩 學費咪又係納稅人比

學生上少日堂唔會影響生產力
停課令外面交通負荷冇咁大

至於打工仔點解仲要番工？你問你老細啦

學生係人
打工仔唔係人

搞到出嚟開記招戴頭龜

邊個揹

願傷者早日康復